galaxy note9 有得訂啦！！我想問有無得炒？？？

去csl訂note9送iclub白金會籍喎

快d大量入手啦樓豬

我想要4部 訂唔到 如果有人放120%我都收

嘩，5p?

唔收死全家

驚無貨

已訂10000部 首期到手

鳩up的你凍嗎

on9,一定冇

訂左50部
來緊原價+$1500放
有意PM

炸彈不了

做炒狗死全家

我想買黎自用呀 唔好炒啦 我最多比多1千咋

垃圾機界原種成日開垃圾post

真呀Ching
上年我先賺左唔小

10000部9000蚊賺首期

試下gogogo

[img][img]